花生台只係步緊熱狗後塵

有人因為黃洋達蟲泰唔投郁民
未來將會有大量選民因為花生台班捉鬼大師唔投泛民
立此為證

我同你估計相反,我覺得將來會更多人投泛民,因為泛民近期做左好多岩嘅事